你班撚屌投完票未

投票死番去facebook啦 十個post有八個都投票
唔係唔比你投 乜春狗屎垃圾都要
煩唔煩啲

無投票都會係啲小三綠帽post上熱門

想嘔

連登咁低質連仔有份做成